估市觸底回彈 上望三幻

呢兩日日跌完再升 証明已觸底反彈
底部有大量資金G持
牛三至少有三幻
再望高d就三幻伍
all in近牛 扑暈自己星期一買樓

夜期插到pk 星期一仲醒唔醒到

美股跌 trump 咪唔推2000億
利好
星期一暴升

夜期跌左咁多既。。成二百零點
剛剛仲係三十幾點架

我個首期啊